所以二讀復會日子係今日定其他日子！？

如題

From 譚文豪立法會議員 Facebook

無賴梁君彥，配合林鄭光速賣港！
送中條例連續7日66小時開大會送香港人終！

Wed 12/6: 11am-8pm
Thur 13/6: 9am-8pm
Fri 14/6: 9am-1pm
Mon 17/6: 9am-8pm
Tue 18/6: 9am-8pm
Wed 19/6: 11am-8pm
Thur 20/6: 9am-8pm (表決）

佢地一開倒會就仆街